（說走就走）星期日出發去里斯本和波圖閒遊，有咩好做？

話說老細早兩日批了兩星期大假給我，同朋友傾開計，朋友話里斯本值得一去，於是狗衝買了機票星期日出發，再訂了間apartment (三百幾蚊港紙一晚又幾抵住）

然後，心底震了一下：去到做乜好？

有無巴打可以俾下意見或者分享下里斯本/波圖旅遊經驗？小弟先行致謝

飲紅酒，睇海

多謝🙏
紅酒唔太識揀，求其點一款都無問題？

酒已喝（一個人喝一整支紅酒！）海已睇，附圖數張，聊表謝意

講下你去咗邊度？

上個山行個城堡都夠大半日
行返落黎果陣有幾間BAR望到海都好正

食野就有間餐廳叫Cabaças同Time Out Market都正

到里斯本後在市中心/海邊行了一個圈（沒有搭甚麼電車，只用腳行，那些廣場都差不多是一個接一個，很近的）。翌日去了發現者紀念碑望了一眼，去Belém 餅店吃葡撻，再去哥倫布商場入面間大超市買零食。
第三日參加一日團去Sintra望下私人莊園，去歐洲大陸最西端Cabo da Roca打個卡，再係cascais 食飯，回頭再去Pena palace。夜晚係電梯塔附近吃海鮮飯，入面有一檯8人香港遊客，好鬼嘈

今日出發去波圖

有去timeout market呀，吃了鴨肉飯，$10歐

還有一晚，成間餐廳得我一個客，老闆又成支紅酒俾我，於是同老闆一齊睇波（唔記得葡萄牙對邊隊），望住C朗射不入龍門兼傷出，老闆同我都睇到擰晒頭⋯

成餐飯吃了兩個半鐘

幫屋企人plan嘅行程
本身仲有lisbon 但見到你已經去完lisbon就唔post la

post埋得唔得 遲d會去想參考下

share google drive link畀你有需要就copy啦

我今日偶然去了一個地方叫Mercado Dom Sucesso ,搭車都是C1zone, 入面好多餐廳，人又少又無香港人，點個烤豬肉包配杯汽酒都只係$7左右，爽yy!
心

另外那個Mercado Do Bolhao 今日也去過，買吓砵酒參觀一下還好，別期望有特別嘢食...

巴打，提提你的是波圖主教座堂入場費要$3歐

你click多次睇吓得唔得

得啦 唔該你